全盛時期嘅教育局可以死幾多家屬?

口德邨居民請列隊

黎緊會死好多件

唔夠多

未到全盛，最多係小盛階段

報應呢樣野………

希望未到全盛時期，陸續有黎🙏🙏🙏🙏

仲有得上架

而家只係啱啱開始

呢個局好福氣🙏🙏🙏

全党死清光